點解遲到會比人鬧 遲走唔會？

陳生你咁遲收工
係咪唔想撈？

因為係奴隸性質
出糧就係買你10個鐘或以上喺公司

遲太多走都會被人話

成日遲走會比人屌
無能力先做唔到準時收工
成個office日日準時6點走

遲到要扣錢
遲走無得補水
屌你老母